支持蘋果即係支持FaceBook追蹤功能

真？

On9
十個website 九個有fb tracking cookies

［香港農業］新鮮蘿蔔 +本地蘿蔔糕

連登都有 google ads & tracking
課咗金畀牙連未

你對fuckbook一毛所滋

Google 可以manage activities tracking及選擇廣告pop up。你自己在account setting取消該項設定。
當然有無古惑就佢先知，起碼無蘋果咁，講明fuckbook會追蹤你！

你標題中嘅蘋果係指 appledaily 定 apple products

蘋果開左MeWe

lihkg 好似都有 fb tracking

咪DON'T ALLOW囉 咁難撳咩

咁你咪撳 don’t allow
整得Facebook login/comment 就要用佢sdk 嫁la, 一係叫蘋果日報拎走呢個功能lo, 但流量同留言數又唔知跌幾多

on9 logic....
咁你不如話等於支持支那啦

圖片已經清楚顯示答案

就係因為要有fuckbook悵戶先參加得留言，
所以咪要提醒下，支持蘋果日報，
用戶會俾fuckbook追蹤到網上活動囉！

戇鳩好過笨柒，戇鳩起碼舉得起，笨柒就無撚用，即係閣下咁！
蘋果日報就係因為要有fuckbook悵戶先參加得留言，所以咪要提醒下，支持蘋果日報，
用戶會俾fuckbook追蹤到網上活動囉！

don’t allow 咪就睇唔到蘋果囉！
又要俾錢訂閱，又要俾fuckbook追蹤你網上活動，咁你仲訂唔訂蘋果吖！

我唔覺得有喎

lihkg app

用 app 睇

用App一樣要用fuckbook用戶才能參與評論留言

係用iPhone、iPad、Macbook
都唔覺上連登有google tracker喎！

唔好話唔覺
有就有
無就無
直接指出佢 com.xxxx 一睇就知係 android 版更有說服力

世事無嘢係絕對嘅！
我唔覺得有，即係我嘅能力范圍內找唔到…
或許高手會找到我找唔到嘅呢！